有公屋用唔用綠表抽今期居屋好

而家咁玩法 遲d 可能要走佬
買間屋自已又唔係香港住 真係幾on9
我同老豆老母一齊住 俾佢地養老真係公屋都夠殺
但如果之後逃犯好好彩咁通過唔到 咁一定留返係香港
到時又可能樓價再升 又要俾貴d 買 好唔gur
你地點揀

利申 夠首期 供得起
無老婆仔女 淨係要養老豆老母

師兄 唔打算結婚？
有家庭又唔同講法

你係戶主咩

唔好上咁多連登
樓市只會愈升愈有
過番十年你就會諗點解呢刻唔去抽

要結就一定唔留係香港
唔想下一代好似我咁

老豆係 佢地係想抽
但係佢地係廢佬 唔會理政治
所以我驚果d野佢地唔會驚

其實係自已想走
不過老豆老母係香港點都要有屋住先想問下大家意見

(佢地係典型大中華膠 唔會同我一齊走 除非玩多次文革 否則佢地點都會留係香港)

咁大想頭請問走去邊啊

叫有少少專業資格可以去澳日德呢d 國家做d office工
人工就一定無香港咁好

唔係話想打沉你 但你估咁易咩 唔好諗咁多先啦 one thing at a time...

想知咩專業資格咁有信心

其實半年前有試水溫sd cv俾外國公司
有2間唔大既有同我做cam interview 本身都想約定飛過去做final in
不過佢地個價低過我而家3成 我就reject左
呢排單逃犯搞到咁大 先後悔當初無走到

唔自爆啦
見我上一個reply

綠置居愈起愈細，
今期只係地點好
但尺寸都係細

應該之後會建愈細

同你差唔多情況，
不過唔抽綠置居

今期係綠置居咩？

好似下期，柴灣青衣

邊個外國先 係驚你去完幾年無得留低咋
大把呢D例子

咁呢d 無得講啦
將來有無得永久留低呢d 預唔到既
正如有fd 幾年前去美國 咁岩trump上場 佢就仆街了
但暫時黎睇我係果邊無犯法既話應該可以長留

竟然你講到咁有信心既
咁點解仲留係香港

逃犯通唔通過
樓價都係照升架啦你唔係以為經過沙士之後仲會跌掛

我都好想好似巴打個名咁
但綠表係老豆手 佢地抽到供唔到又係搵我埋單

人工低3成
去到果邊華人無咩可能上到高層 香港捱多幾年就可能上到去
本身想搵多d 錢先走 但而家個勢好似無得揀

on9仔先會公屋換居屋

實抽到? 抽到實有心水單位?

樓主係政見人士？
如果身有屎既話 應該乜資產都唔好掂